主動flirt女新手 有冇人幫手評下呢段chat個火花點

我: 做緊咩呀😄
佢: 冇咩
我: 你想唔想聽我sell個投資plan?🤭
佢: 我冇乜草錢
我: 聽下當識多啲野囉🤔
佢: 你搵bella 佢想發達
我: 但我淨係想sell你😂
佢: y
我: 因為我淨係想同你"利"疊"利"🤑 (加月字旁你懂的🤣)
佢: 原來你都唔算好怕醜
我: 以後發扢我多啲囉😁 <- 呢條最後 兩星期前 未諗到新橋

感情問題一律分手處理

已bookmark

好老尷

勁到抽筋 師兄

ching幾時教我

留名學野

好掂
我以後唔會再問人鐘唔鐘意孔子！

岩岩溝到女神😱

條女hea9 you

我: 想唔想知我投資個plan
佢: 冇咩興趣
我: 依個世代唔學下投資唔得架，好似我咁丫，1個月搵1m2，唔投資第時點養老婆?
佢:
之後我地開展左甜蜜既戀愛故事...
但3日唔夠就飛左我，真係百思不得其解...

唔夠淫賤

d 女比你溝晒啦

兩星期過去了，社師兄繼續度橋，女神等候着社師兄的新攻擊

想同樓主利疊利

啲女俾你溝晒啦

唔怪得我溝唔到女，原來樓主食曬

此po必火